【西貢開花。連儂新戰略】公開表揚良心商店及民主派議員 公審奶共商人

眾所鳩知，西貢係一個極奶共深藍地區，有班想為社區出分力嘅西友努力左好多日，都無從入手，日前多次嘗試喺西貢搞連儂牆，但不斷被區內奶共人士破壞，李福康條仆街仲要大家幫手公審佢，下面個post仲有好多廢老。
【重開】［突發］西貢小學校董情緒失控 意圖出手打人！！！

不過我哋冇咁易放棄，因為我哋深信連儂牆可以喚醒區內中立淺藍人士，聯手抗共。

正當西貢連儂牆小組連續幾日比人批鬥，話乜乜柒柒要保護公眾地方，感到無力嘅時候，我哋諗到試下聯絡6.12有份罷工商鋪，希望佢哋借出「私人地方」，亦向民主派議員查詢，希望可以黐爆佢啲banner，要知道西貢啲紅底有幾黑，我哋都擔心小商戶會怕比人清算破壞而拒絕，但估唔到兩邊都支持我哋。

先送上西貢6.12參與罷市名單，希望大家入西貢玩嘅時候多多支持，喺西貢公開表態真係唔容易。

- Let's Jam 一起果醬
- Seed 點籽
- Bakso 白鬚
- Blacksmith Store
- 柴太郎咖啡店 Shiba Taro Cafe
- 吉光片羽 Final Fragments
- 壹屋子 Sons’ Lab
- Little Cove Espresso
- Little Nat Desserts 阿四糖水
- Chung Kee Noodle 西貢松記車仔麵
- Pan da Cafe
Source: 6.12 reminder

其中我哋嘗試聯絡 Let's Jam 一起果醬 ，佢哋好人到親手set定場比我哋，唔知老闆有冇受到西貢黑勢力威嚇，希望大家多啲表揚良心小店，呢件事都比立場報左。

一起果醬 let's Jam
地址
西貢市場街9號地下

尖沙咀亦有分店
地址
尖沙咀松山道15-17號地下D舖

另外我哋聯絡各個民主派議員
首先係陳志全議員
佢光速比我哋黐爆佢(塊banner)後面

其後林卓廷亦派出助理同我哋聯絡，原本都想借比我哋，點知一早借左比人，佢就幫我哋搵左張超雄，割左塊比我哋。佢哋都好好人提我哋要寫返啲登記資料落去，啲垃圾奶共狗而家冇得吠。

大家歡迎睇返上一個post，加入公審行列。
【重開】［突發］西貢小學校董情緒失控 意圖出手打人！！！

以下係更新名單：
西貢抵制名單:
餐飲：
西湖 街坊會理事 西貢普通道3號
萬年華 街坊會理事 參與撕紙 西貢灣景街28號地下及閣樓
永和 紅底 有密切關係 西貢普通道14號A地下
蘇珊娜 紅底 有密切關係 西貢普通道76號
海盛 屌人去遊行 西貢普通道68號
勝記 紅底 有密切關係 西貢西貢大街33-39號地舖
日陞 街坊會理事 西貢普通道64號地舖
村里村外 極紅 西貢宜春街51號
大家唔好食完又肚痛

其他：
林錦盛
同興五金
順之城

推

西貢啲本地上一代真係無腦又超紅
好恐怖.....
支持

【西貢開花。連儂新戰略】公開表揚良心商店及民主派議員 公審奶共商人

推！

我無野講

西貢人上呀

有冇諗過大字報貼陶輝

聽講佢住西貢

搵過文宣好似冇圖

Push

西貢係咪好多離地撚？

科大加油！

見到你講let's jam 即刻諗係咪佐敦個間
再望落去 原來真係
行過咁耐都無食過 要去支持下了

幫推

西貢加油遍地開花

西貢巴打

幫手推

屌佢老味，人地d議員就即覆或三個鍾覆，我搵議員幫手搞牆就隔日，九個鍾，仲有一個兩日都唔覆，仲要全部推晒。

好撚葡萄

琴晚聽講有黑開始清算撐示威者嘅小店，真係好擔心佢地
大家加油呀！

我哋人海戰術pm佢

一齊保佢哋呀

大家幫手推住先
一起身就打 屌個早餐先

push

加油 開佢老母花

保住佢地
好鐘意飲little cove

加油

搞唔撚掂就阿叔我自己買夾板整牆

G持let’s jam

我哋報返轉頭先咪得

pushh

好暴力

可以效法大埔連儂牆香蕉糖咁印陶輝a0 size poster

有得諗

痴撚線
要加油呀

推 西貢加油

blacksmith 好好食仲有佢杯咖啡

支持

Lets jam 好食

叫男朋友喺西貢返工食嘢小心啲 千祈唔好食完某餐廳肚痛同報食環
幫推

係啲廢老完全唔用腦
人地講乜就信
信左就信到足
又死要面
自己唔識唔知嘅野
為面子就作埋啲野講出黎
仲講到似層層咁
你問佢地有無證據
佢地就話自己網絡好大
總之佢地知
但其實佢地個網絡就係個個起度作故仔
之後起度覺得自己食鹽多過你食飯
一定係自己岩
佢地有睇報紙,有睇cctvb,一定無錯
但佢連自己睇緊嘅係左報左台都唔知
真無無知無腦到一個點
唔知好嬲定好笑

你要我整俾你！

Lets jam好食之前搞function搵佢訂左過百樽

好

推，但希望下次先寫summary, 之後幾長都得

20年西貢人
支持

西貢班廢老都幾打得

支持！

幾年前食過Let's Jam
食物好滿意
好餐廳黎

發夢屋企人係街坊會入面嘅人, 我可以講入面嘅人全部都比人洗曬腦, 全部都係建制派同吳仕福嘅靚, 而且佢地幕後有金主, 好似有活動都幾萬幾萬咁捐, 唔係咁易推得低, 總之就係一個完美嘅官商鄉勾結!

想知再講

一起果醬不嬲正
文青打卡首選

由細到大住西貢
真係好多廢中廢老

好 下次留意

加上西貢比較大嘅李姓同萬姓家族都係極紅撐政府鐵腳, 除非之後區議會選舉推得低佢哋陣營嘅人, 如果唔係西貢始終擺脫唔到佢哋嘅控制

我矛野講

好呀

好老實講 西貢老一輩全部都唔識分是非黑白 這個邊個比着數佢哋佢哋就支持邊個 有理性嘅基本上都係新搬入來的人同當地嘅新一代 不過我哋無財又無勢 真係搞唔到啲咩出嚟

西貢人 推

lm

抗爭由生活習慣開始

不過我地做唔起大事都唔代表唔可以消磨佢哋嘅氣燄

雖然好日都唔會去西貢都推一下

好實際的方法

以上兩樣就算唔係住西貢都做得！

幫手推出上熱門 齊來拯救西貢

成日入西貢泳池游水貪佢少人水靚
會去幫襯良心店
Btw想問下西貢咁多鬼佬住 成班係撐警/離地冷感撚嚟？

1823 過幾次
食環搵人跟進完 次次都話冇違規
我會繼續努力

多謝巴打教路

推 做野原因成日入西貢
幫親多d良心店鋪先

西貢人企出黎

希望各位唔好咁懶
1823 有app,而且可以save contact
每次行過影張相，寫兩隻字，佢就要做野。
勿以善小而不為！

西貢革命 今日開始

碼頭大量毛語錄
歡迎大家參觀

仲有大陸人影相

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

加油！

西貢人推爆佢！

要求李福康公平處理

你講得出嘅西貢組織都係紅底

巴打你不如整個教學po

雖然唔係自己區 但都幫你推 加油!

有冇補充

入去西貢痴貼紙

揮手西貢街坊

Pish

推 搵日入西貢一定去幫襯

一名會路過西貢行山既香港島市民表示支持 西貢人努力

尖沙咀都得

連登都幾多西貢巴絲

西貢巿中心既巴絲打，有無tg group可以join
be waree

be water

而家有冇得pm
搵我

預左比人屌，但而加係咪用一套逆向評分系統，進入人民鬥人民狀態

無pm

我代表福哥祝大家好運

死火，我唔識加密，你留tg比我，我加你

盧冠廷間嘢有無支持我地？

見到let’s jam要拎飛等
唔知平時有冇咁誇張
多謝大家支持良心小店

即刻book咗枱食飯雖然唔知有咩食

半個西貢撚lm

大家唔好投訴

平時係唔使攞飛

大力推
西貢多漁民 老一輩無乜讀書又唔留意政治 自然廢老多
鬼佬更加唔洗旨意 好多做野嚟香港先租下村屋住兩三年就走 離哂地

唔好停

大家唔好投訴呀呀呀呀呀

聲明：
有網友消息指
村里村外並非紅底
之前網上傳言可能係抹黑
請大家停止攻擊
在此對村里村外致歉

巴打可唔可以用你啲資料開新po

連儂牆同民主政府係同一樣嘢嚟。支持連儂牆就是支持民主之聲，對連儂牆的呼喚有感而行，就是民主的力量。

[2019年7月14日] 沙田生日快樂！🎂

請便！

轉載：

集中全港連儂牆地點，經過路過都可以留一張字條，為香港集氣。
(報料tg：)
不定時更新，只供參考。(最後更新13/7 22:00)
(紅藍綠只是幫助將港九新界區分，更容易查看地點，沒有特別意思)
(地點相片皆為網友提供或網上圖片，如有侵犯版權請務必告知)

海盛！蘇珊娜！恥與為伍！枉我咁仲意！

未 不過我唔係香港 照加左先？

西貢人lm